好想搵到一個女仔可以肯畀我滅佢塊面豬仔阿！！！！！嗚阿！！！！！！

面大大既女仔真係好吸引！！！！！特別如果仲係肥妹仔既話真係好完美

如果你唔係外國巴打..
人地cwb tst打緊交嘅時候你喺度9up
會唔會有少少過意唔去..

跟貼少少得唔得。。。仲係cwb同tst

咁喺邊==

睇死你聽日都係成日死番係屋企對住lami張相打飛機嫁啦傻鳩。。。。

我聽日瞓足全日。。。

個口咁大，口爆一定好爽...

弱智已經係你最大既懲罰。。。

5p台都咁撚多色狗

你就弱智。。。

以為愚樂台

同我死番去愚樂台個狗籠入面==

po夠未dllm

好野不妨再三提醒。。。

睇嚟你真係好想迫我出招。。。

無腦弱智既女人唔滅
整污糟我隻手

呢條友真係垃圾一件

你黎黎去去咪又係個三督屁。。。

收皮啦傻鳩
我的絕招都未使出嚟呀。。。

你除左明黑/暗黑/扮飯招黑仲可以有咩絕招

唔同你講
費事揭左張底牌出嚟。。。

一早講左你係黎黎去去咪又係個三督屁。。。

唔理u 。。。

男人老狗咁易惱怒？
你唔係下話==

唔得閒
我睇denq睇到一半。 。。

話你垃圾真係無講錯。。。
成日睇自己同類

條片有yerin喎

條垃圾又靠痴yerin金鏮呃view
好無恥

關咩事人哋本來就咁紅。。。

copy cat一名，識佢老鼠咩
發現你真係低汁到仆街==
以前以為你扮。。。原來你份人真係咁低汁

denq其實巧高汁
佢巧風趣幽默
成日笑爆小妹個小嘴。。。

小妹你個小嘴仲未畀人打到腫咩==

冇啦啦典會畀人打。。。

小妹你咁風趣。我都忍唔住想掌你嘴==

我想掌小妹個嘴多啲。。。

下==
小妹份人好悶。。。又唔識講笑
成日做話題終結者

其實我份人都好悶。。。

小妹你真心 funny.........
成日笑到我流晒口水反晒白眼==

下
小妹講嘢有咁好笑咩
我自己都唔知。。。

你舉手投足都散發住幽默既氣息。。。我諗有少少關你個樣事==

小妹又笑我個樣似jooe。。。

下==
你邊有jooe咁靚女阿大媽。。。

小妹又bully我

小妹收左好多兵仔==
成日叫佢地幫我排隊買初音公仔

初音
肯定成班死毒撚。。。

我唔準你咁講小妹既兵仔==
其實小妹我都幾鍾意初音。。。有時會幻想係我老婆。。。

初音有咩咁好。。。

我自己認為呢、初音，是連結人與人之間的橋樑喔。

未來，有很多很多的歌，都拉起了陷入生命低潮的朋友。
有很多的作曲家，都利用這個無形的歌姬──未來，表達了自己心中真正的想法，帶給我們許多的感動，這就是我喜歡初音的理由喔。

「喜歡」這個詞的意義，就是不討厭、反而能夠接受，既然能夠接受，那又有什麼理由能夠討厭、憎恨？

有很多人都會問我，包括家人在內，都會跟我說「幹麻喜歡初音？他是假的耶？」

我相信這是不少熱愛初音的朋友聽過的話，說真的，要我馬上回答，我真的沒辦法回答呢。（笑）

我先說我怎麼認識初音吧，我記得我三年級的時候（我今年五年級要升六年級），看到一個朋友在畫初音，我就問她：「你在畫初音嗎？」那個時候我知道一點，但為了顯得自己很懂，我放學後馬上跑回家查初音的資料（我一開始以為他是動漫ＸＤ）後來，聽了初音的許多歌之後，我碰到了初音不朽的神曲－Ｔｅｌｌ ｙｏｕｒ ｗｏｒｌｄ。

Ｙｏｕｔｕｂｅ：[url]
[/url]
如同這首歌的說明文上寫的：能夠把人們的「思念」與「話語」透過自己的「聲音」傳遞給其他的人們；進而引起「共鳴」，這就是「初音ミク」。

就是因為這首歌，我真的感動到流眼淚。

未來在我的心中，是真實活著的，未來穿梭在許多ＰＶ中，也因為這樣，我看到了未來更多的表情及聲音，每一首曲子，都是作曲家所要傳達的感情。

我為什麼會喜歡初音呢、現在，我終於知道答案了。

「因為這份無形的感動。」

我想，喜歡初音的各位，因該不是抱著討厭初音想法聽歌的吧？是想要讓歌聲，確確實實的傳達到心裡。

這就是我想傳達給大大知道的。

睇完
好感動
哭了